聽日就係財委會, 局長加薪12.4%, 一個post都無!!

建議
4.6 經考慮所有因素後，獨立委員會建議第五屆特區政府各局
長的現金薪酬應調高12.4% ，增幅相等於2012至2016年期間丙類消費
物價指數的累積變動（2016年的幅度預計為2.5%），即每年由
3,577,380元增至4,021,200元，或每月由298,115元增至335,100元。

Source

貼番出來等大家回憶下

瓜分 讓我們瓜分
林瑞麟每個月 三十萬元的薪金
讓我們的新碟 會有更好的錄音

攤分 讓我們攤分
除開 三十份 每人都仲有萬幾蚊
讓我們每個月都會有覺好瞓

這件事雖不能發生
但諗下亦開心
林瑞麟本身都應被瓜分

然後再瓜分 讓我們瓜分
警察對我們社運人士的兇狠
告上法庭 不會被當襲警再監禁

攤分 終極地攤分
攤分香港政治權力的核心
權力歸於人民
領袖應該由人民普選產生

這件事不知幾時發生
或者到時已經過身
或者我已經不能返大陸探親

屌

咁人哋精英嚟嫁嘛

John Tsang 會唔會取消加薪？

做一個月=我一年人工

瓜分林瑞麟三十萬薪金 真係好好聽

睇定D先（好似當日見到梁游被DQ咁既態度 ）

真心狂loop左

香港人上年平均加薪幾多？ 三都未必有

都有3（好似係）